得罪講句 個股市已經到頂

勸大家早日收手 無咁易賺錢的

你走啦

救救連登巴絲

大股災快到已all in 7500